欠債問題

邦民欠49000 27號還
dbs卡數12號4200 (用左26000)
恆生卡已經禁左5000
現金得返1500食到下個月出糧
月薪15k
今個月dbs還住min pay
邦民就用卡cup住先
ok?

破產啦

ok

幾萬就唔啦

恆生卡現金套現 10萬 還晒其他再分2年還恆生

有銀行唔借 借財仔

無咁多credit 同埋岩岩先返香港做野 未有糧單做結餘轉戶(最重要係我依家入不敷支)

借多10萬去澳門搵張台開長莊/長閒既就落注啦
贏一鋪好走啦唔好心紅

啲息仲貴過禁卡 果種係第度賭錢貪方便

利申： 年少時就係咁番身 依家有幾層樓收租

我借20萬 還完仲有多十萬洗!

叻

求番身 財神或者重會幫你
求橫財小心財神爺踩你多一腳

咁細數搵親戚朋友一炮過還曬佢啦

平時要節制吖巴打

樓主有無細妹或者家姐
可以考慮比我幫幫你

多謝巴打，依家想洗多少少都有壓力

正常10萬1萬左右息
我估你恆生都係還min pay

還到就還 還唔到下個月

你搵得萬五邊還得到
有無諗過出黎跑下鐘

用各式電子錢包套玩先

點玩?

payme增完值又即刻過返落銀行

中銀用得?